有無粉嶺既巴打想一齊學游水

細個唔生性，無去學游水
到依嫁廿幾歲先想黎學
想近近地係粉嶺學
有無巴打一齊？
有興趣既pm一齊夾下報邊間好

推一推

男定女？

去粉嶺拯溺會囉

男啊

巴打一齊？

會然徒手游出公海是常識吧

有心學就自己比貴少少跟私人學 不過係學都過埋暑假先 依加多人都仆街

私人睇過好貴 見佢普通果啲成人泳班都只係最多1對4,所以諗住報普通果啲算

我都想學又係住粉嶺
我識少少蛙式
你報咩班阿???

有咩可能唔識遊水

我未報啊 ,諗住搵到巴打就一齊討論下報咩班，我諗應該都係報普通既成人泳班

我都係廿幾歲仔都唔識

講真你都係報私人喇
廿幾歳唔識遊水仲要報泳會同啲10歲嘅一齊游咪仲老尷

我係諗住報成人泳班啊，其實有報過一期，啲同學全部都大過我，不過太遠先無再學落去

Tsw 巴打lm

推

輕輕再推

無人